連尼住唔該做番件好野 栗米六粒飯狂推我舊po

惡意洗板 仲要連續性 晏就推完到夜晚

推到admin做野

搵蓋清啦

蓋清應該做緊野開始

小學雞
搵完admin 不果搵蓋青

返小學喊住口搵校長老師幫手呀笨

私怨去瑞和街打返場先啦，鍵戰

十卜六粒清

好 講真唔好曬時間 瑞和街打番場 日日推舊po小朋友行為

25賓 我打撚到佢仆街

有場未，尼家1500炒價，pm

我唔會好似粒清咁 粒水 我屌你老母六粒飯

唔洗 我叫左蓋清幫我搞 比番茶水錢佢

六粒唔好縮

無啦啦叫人隻抽

波台解決方法 可以上之前打開間拳館打場友誼波

波台解決方法
一人出十場，邊個中得小邊個收皮

出你老母 一係打 你唔見世界情色王都係用打架解決？ 拳館都有埋 車錢比埋你 短褲t shirt 都借埋比你

除左打你中識d 咩？垃圾

識比指令你

小學雞

係宇清條撚樣 暴力狂

依家係有人單方面話隻抽
求我同佢打

Hi牙笠

臭g